有沒人用過excellence partner日本代購入貨？

睇佢facebook 好似好勁

有沒人用緊佢個服務？